TWICE定延肯定得罪左人...

長期被人狙擊同黑

很慘 已經mark哂名俾jyp

名我就唔開了

是 明明很正

印巴近排改邪歸正都彌補唔到佢黑定依個罪行

米爆拉

長髮可以

長>短

彩都係

長定正到..

長有女人味多啲

我愛彩

長定>中定>短定

印巴過去黑定依個事實眾人皆知字包不住火

正正常常咪幾好囉唔好再咁前衛喇

Twice彩英肯定得罪左施丹
成日比人黑同狙擊

嘩長髮很美

我對彩係真愛

又黑多次
彩英好慘

前衛我都愛

我愛佢全方面

中定也很正

短定最差

覓腸唔好再黑牙隱了

我一生只愛彩

唔是TB定就得

同時亦愛一位世人

印狗竟然咁耐都未入黎

心中有鬼

I love chae forever

呢條女唔知點解有種好想保護佢既感覺...

推行動POST

你就係成日傷害定嗰個

太耐無貼彩
琴晚佢嬲咗我

彩已經有人陪唔需要你

Lm等睇印狗又入嚟話tb定世一

你今日講啲嘢幾啱聽

我承認最近冷落咗彩瑛

佢已經有我了

是 仲要成日比人色

無所謂 請繼續冷落

定延是任何形狀 對付百孔千瘡

請冷落埋定延

佢唔會啦

定延是無菇的

琴晚都俾彩瑛話完
之後會對返佢好D

咁定延就交俾我照顧

佢話無需要對佢好

條女為人好假...不了!

你點知佢為人好假

彩英真係好撚樣衰

我可以衰

佢呢年半個人色左好多

是

佢用可以色黎掩飾

樓豬隱黑

是咪俾momo教壞左

佢不嬲從出道起都係被人讚靚 自從印仔po完佢之後就多咗人（只限連登）轉風向話佢醜 真係好笑

由我全面接管彩吧

一野轟落去

入左dark side

我係彩郎君

以前靠男粉,而家主力吸女粉...
以前都會扮吓Q,而家成日串柒柒

一野歐落去，少年警棍

幫佢做開心手術

呢個人精神有問題

JYP啲staff迫害佢
仲有一次佢自己去剪咗個唔啱佢嘅bob頭
唔怪得人

印巴都淪陷咗係定嘅魅力之中

要將佢擺落隻蛋度叮

我理想個twice既成員人選
momo,Mina,sana,Cecilia,Somi,Lena
Tzuyu, nayeon,jihyo,彩英
定延唔太適合twice風格,如果加入red velvet/blackpink做到帥氣擔當
Dahyun應該加入itzy, Itzy缺rapper

巴打同佢好熟? 介紹來識PLS
想溝

我溝左了

?

咩2c..

你當留真係乜...